恆生分行sales/RM入

Day off 無野做 黎緊9月轉入黎做RM
見到discount咁多預咗俾人呃入火坑
想知你地咩環境咁

準備轉走

點解做分行 又低pay又辛苦

On9 先轉入黎
而家入面煩既已經唔係條數
雖然條數都係天文數字咁大

M底先會做

睇黎係我on9貪果少少人工

煩緊咩？

有咩好路數

我唔講大I，講下細i 其中一樣

唔理你簽單個客係咪vc or non vc，一律post service call

問返曬個客 所有野你有無講足

同埋成份plan 好detail咁同個客重覆一次，自己諗

Non VC都搞到咁....
因為CPD多？

是咪考左牌先請sales ，有冇底薪，佣金點計？

所以而家好多人走既原因
唔係條數 係唔知自己幾時會奶野

係
有
太複雜 間間唔同 你當到數分多1-1.5個月老底

好癲
VC都算 non VC都咁好煩
咁分行依家係咪都係好卒？

是咪做sales 也要人介紹，有Bank experience 先得

Push

點解要入行山咁傻

老實講 根本冇乜可能計到 incentive 實數係幾多
個 scheme 咁複雜根本就係叫班sales跑咗先講

開始後悔

我諗都係頂一年就閃

當然

中六畢業請唔請

難啲